強烈要求新增功能：預覽內文字數

近期click入內文都有強烈中伏感
好多 長文 列點文
下下幾百甚至過千字

或者開「論文台」「講經台」等分台處理

支持
贊成

Pish